懷疑自己肚生蟲 邊度有杜蟲藥賣？

邊隻最有效？ 我唔想屙d生蟲出黎
求救

有藥房既萬寧
行去同 藥劑師講要杜蟲藥
好似食一粒就得
無記錯大概7x 一粒

睇醫生

感激不盡

證據？

食極唔肥 經常肚痛 屎眼痕

係咪食左三文魚/ 好多肉

呢隻好用 食完第二日屎眼口會有白色蟲屍 之後就唔痕

點知自己有蟲

係萬寧買定係邊買？

原來屎眼痕係因為肚生蟲

我都想知，點食都好難肥

西痕=西生蟲

藥房有

我都成日生蟲 屎眼痕

有時有啲白色蟲會出左黎

好撚核突

去舊士多買D山渣餅食，講到明要有藥

花塔餅呀

山渣餅

屌咁都有笑料

遮菇菜

屌你老母